發覺警察係被迫害嘅一群，真係好多嘢阻撓 搞到佢地被迫做唔到嘢

收皮啦 屌你老母
咁鳩多藉口
唔撚想做就辭職啦

收皮你老母，用埋呢d fake標題。

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！